[集思]其實人手一桶紅油兜頭淋

如題 可唔可行
正評 可行
負評 唔得

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔好用紅色

之前有手足用墨 我覺得唔錯

滾油鏹水都得

絕不割蓆

等佢成身gear唔用得

無咁大桶墨 油漆周街5金鋪都買到

要攞人命直接用汽油彈掉身喇

佢哋咁鍾意叫做曱甴，咁梗係用黑色等佢哋做下曱甴嘅滋味。同埋唔會tk 到手足身上留有紅色嘅油漆俾人發現👍